大家唔好再覺得「同狗衝突」同「對抗條例」係二元對立

呢幾日見到好多人係咁話 我地要對准目標，目標係阻止條例blablabla。

但係呢兩個唔係對立嘅目標，而家警察係政府嘅走狗，毋庸置疑。你仲奢想佢哋會改變加入我地係不切實際。

對抗警察係means，對抗修例係ends。兩樣嘢並唔係衝突嘅概念。大家緊記。

香港人，加油。

push

俾多啲人見到

經過今日我諗大家都好清楚，已經唔需要再有咩argue。

好撚沒人性
發夢見到催淚彈四圍放 好多人已經敗走匿入大廈
佢地仲係大廈到放多粒搞到裡面成堆有毒氣體
好多人因為咁哮喘 身體不適
到左大家準備沖出橋果時又放多幾粒，唔比人沖番出去又要入番去匿堆，我感覺佢地唔係對付緊示威者 係好似撚狗咁撚，果種感覺真係好撚無力好撚無用

我而家只係想講多句屌你老母死黑警

所以唔好再奢想 唔搞警察，對准政權就冇事。
警察而家就係政權嘅傀儡，對抗警察係手段，而呢個手段係達致對抗政權呢個目的。

辛苦晒咁多香港人